{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001270",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "감성양품"
    },
    "text": "こんにちは~済州で特別な経験とロマンを夢見る皆様をお待ちしています。 私たちはピクニック用品および可愛らしい小物を提供しており、済州の海と一緒に過ごす感性良品です。 営業時間は土曜日から日曜日まで10:30から18:00までです。 私たちのクラス情報は次のとおりです。 ピクニックセットは5時間利用でき、35,000ウォンです。 ビーチパラソルピクニックセットは4時間利用でき、40,000ウォンです。 ファミリーピクニックセットは50,000ウォンです。 指輪作り体験は1時間行われ、20,000ウォンです。 ブレスレット作り体験は25,000ウォンで、ネックレス作り体験は30,000ウォンです。 ミシン体験クラスは60~90分ほどかかり、40,000ウォンです。 当店は「郭支茂井戸」バス停で下車すると見える3階建てにございます。 また、ファインダーウェーブサーフィンショップがある建物の3階にも上がってくることができます。 当店は、ハンダム海岸から徒歩5分の距離にあり、ハンダム海辺に一番近い小物ショップです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は土曜日から日曜日まで10:30から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "ピクニックセットの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "ピクニックセットは5時間利用でき、35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビーチパラソルピクニックセットの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "ビーチパラソルピクニックセットは4時間利用でき、40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーピクニックセットの料金はいくらですか？",
            "answer": "ファミリーピクニックセットは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "指輪作り体験の所要時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "指輪作り体験は1時間行われ、20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブレスレット作り体験の料金はいくらですか？",
            "answer": "ブレスレット作り体験は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ネックレス作り体験の料金はいくらですか？",
            "answer": "ネックレス作り体験は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミシン体験クラスの所要時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "ミシン体験クラスは60~90分ほどかかり、40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は「郭支茂井戸」バス停で下車すると見える3階建てにございます。また、ファインダーウェーブサーフィンショップがある建物の3階にも上がってくることができます。"
        },
        {
            "question": "お店はハンダム海岸からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "当店はハンダム海岸から徒歩5分の距離にあります。ハンダム海辺に一番近い小物ショップです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 418
    }
}